Por favor, me ajude a manter meu canal! Please, help me maintain my channel! https://www.patreon.com/patriciafagundes?ty=h
PORTUGUS:
Oi, pessoal, tudo bom?! Esse  um cover da primeira abertura de Saint Seiya Lost Canvas, The Realm of Athena! Espero que vocs gostem :D
ENGLISH:
Hey, guys! How are you?! This is a cover of the first Saint Seiya Lost Canvas opening, The Realm of Athena! I hope you like it :D

Caixa Postal/P.O. Box:

Av. das Amricas, 5150, loja 31 - Barra da Tijuca
Rio de Janeiro, RJ - Brasil
CEP: 22.640-971
Cx postal: 37.945

Facebook Group: https://www.facebook.com/groups/1224943347523105/
Patreon: https://www.patreon.com/patriciafagundes?ty=h
Facebook Page: https://www.facebook.com/pages/Patricia-Fagundes/277765785666964?fref=ts
Enfynie Facebook Page: https://www.facebook.com/enfynieoficial?fref=ts
DeviantArt: http://hyuuga-tashigi-chan.deviantart.com/
Twitter: https://twitter.com/_PatFagundes
Instagram: https://instagram.com/pat_fagundes/

Gostaria de agradecer aos meus patres l no Patreon:

- Bruno Ferreira Costa (Voc  o mximo)
- Ray Chen (Voc tambm  o mximo)
- Victor Zeitoum (Srio, tu  o mximo, cara)
- Baruch Vitorino (Mermo, tu  o mximo tambm!)
- Isis Abucham (Voc  o mximo e  linda tambm.)
- Higor Bittencourt (Seu lindo!)
- Lais Terto (Linda!)
- Jordan Ferraz (Lindo!)
- Bruno Guerra (Voc  o mximo, cara)

E lembrem-se sempre: sejam criativos!/And always remember: be creative!

Youtubers Musicais BR (Parceiros):

Guitarrista de Atena  https://goo.gl/PYwJ2k
Violinista do Brasil  https://goo.gl/nGBj9E
Lucylu Music  https://goo.gl/ZrJ07m
Anime Voices Brasil  https://goo.gl/r4mEvy
ChequerChequer  https://goo.gl/U4T6dd
Projeto Remake  https://goo.gl/zp4WaL
Miura Jam  https://goo.gl/I3vVHT
Kai Fansings  https://goo.gl/Ps5cnN
Patricia Fagundes  https://goo.gl/QWiYXZ
Ricardo Junior  https://goo.gl/iGhGJu
Bandicoot  https://goo.gl/wSzkhQ
Banda Rasengan  https://goo.gl/O4e34d
Banda Onigattai  https://goo.gl/Vy4PDW
Banda Gyodai  https://goo.gl/fYUXbO
Senpai Old School  https://goo.gl/jNDjPd
Renato Garcia  https://goo.gl/VKnfv1
VicioTube  http://goo.gl/uNu4in